[勸世]媾緊女既你地唔好再chur人(6)

繼續同大家一齊研究 預防 佈署 做到最好

上回:

原post勸世文:

勸喻各位溝緊女既巴打或者有冇女既你地都好 千奇唔好chur一個你鐘意既女仔
我知道係依個競爭咁激烈同埋咁多狗公既香港 你想搶先一步同佢更加close係人之常情 但唔好急進 係你既始終都係你 佢鐘意既遲早都係你

仲有d巴打會覺得自己用好多時間關心個女仔 不斷搵個女仔傾計 唔係講緊有來有回既傾計 係你自己單方面sd比人 個女仔見到咁多信息會好煩嫁 仲有佢e家仲未係你女朋友 你就唔好管住曬佢既生活 比多d私人空間人 等佢回你 你先再覆佢

曖昧緊既巴打 唔好以為又送禮物又接佢翻工放工係好warm 你又錯曬 如果你地係拍左拖 冇問題 問題係你地自己成隻狗公咁 曖昧緊既你地 得閒傾下電話 約出街 就可以進展得好快 切忌太過進取

其實講咁多都係唔想各位巴打犯我同一樣既錯 一個你好鐘意既女仔就因為你太急太chur冇左 係件幾咁不智既事